美眾議院少數黨領袖麥卡錫：全球人民失去至親都是因為中國說謊所致

推, 民主共和兩黨買齊